原來巴洛迪尼而家先28歲

發現真係一個好強的天才，可惜紀律所限，入球效率超高

馬賽最後一場紅牌收檔

原來巴洛迪尼已經28歲。。